[世三]夏薩特將以1億歐羅轉會費加盟皇馬

將於歐霸盃決賽後正式宣佈